支 持 理 大 留 守 者 集 會！

係咪有需要搞經過見到poly真係好心痛

【理大攻防戰】失控警開咪挑釁嘲留守者要食冰凍生命麵包：我上深圳食海底撈！:

Push，要撐住呀！

我都有諗過係唔係應該支持佢哋叫佢哋撐住

因為佢哋撐住都好都唔係解決左件事

有 推
大家都好似忘記佢地咁 其實我覺得要營救多次佢地

agree

和平集會有無用

係咪係理大入面搞？

要好似比達M出超必自爆

都要諗下點樣救或者物資支援

唔單止食物，廁紙，濕紙巾，衫褲被舖，甚至 m 巾，

但係黑警圍到咁，根本唔知可以點樣接近

推

成萬人衝都唔得，除咗飛都冇咩可能入到去

救手足 我地無忘記你地

封到咁，真係好唔人道

係咪已經同鄧炳強 李家超 張建宗 傾都無用

緊係冇用，最大嗰個係林大總統

定係下面d兵

佢地好似話自己要留係度架喎
如果到時佢地唔肯走, 咁我地點?

唔會唔記得你地

有追擊手

建議大家一齊食生命面包

可唔可以請美國領事人員以人道為由, 送些生活物資進去.
以表手足們的支持.